電話mon玻璃mon貼會比膠mon貼 保護能力較高嗎

help

hepp

防刮花 yes
但多數100蚊樓下係垃圾，壓一壓就裂